如果64嗰陣用武裝直升機空中對地掃射發炮

清場會唔會更有效率？

一炮射爆民主女神像

如咩果 好似真係有喎

好咩似 真係有喎